#使用前
·模型由RedialC制作。
·地球贴图来自Google Earth。

#使用规则
·禁止二配、商业用途、宗教宣传、R-18等不合法律(以使用者当地法律为准)、社会道德认可的用途。
·允许修改模型但不允许修改后配布。
·使用时必须注明作者。

#使用时
·模型载入后在表情栏的第四栏【地球回転】拉动拖条可以使得“地球”进行旋转。
·模型载入后需要两秒钟修正“地球”的地轴偏角,在模型停止载入时的旋转前尽量不要调整上一条的功能。
·唯一推荐使用Ray-mmd渲染(Ray1.3.0及以上)；使用时推荐使用天空盒中的【Time of night】。
>材质[floor.fx]用于Ray渲1.3.0~1.4.0β3版本
>材质[[Dev]floor.fx]用于Ray渲高于等于开发版[03ab338](2017-10-29)
>材质[[Toon]floor.fx]用于Ray的2D风格Toon化渲染{详见B站RC教程}
·作者为模型中的月球地面准备了一个ray渲材质，使用时在MME材质栏中请更换为【Ray_Moon_Floor】文件夹下的【floor】

#联系
·哔哩哔哩@RedialC

RedialC
2017-07

#更新
·2017-11-07·
-更新Ray材质